今日咁多手足犧牲被捕 聽日三罷已經係最低限度

聽日全港三罷 全街冷清 國殤前賀佢老母

推

行動post求大家幫推比更多人知

文宣近來確係弱左 仲有時間要推比更多人知聽日三罷

罷佢老母

Push

推！ 一定要罷

十一更加要零消費。

一定罷唔成
一冇宣傳冇造勢
二你阻唔到香港人返工
三唔返工邊到集會？
留力十一啦屌
你聽日罷工只係感動自己

其實唔會罷到

明白好難 因為我都同意宣傳唔夠 但今日發生咁多野 一個三罷可以係國殤前重震士氣 由其是和理非 可以一鼓作氣撞10 1

明白好難 因為我都同意宣傳唔夠 但今日發生咁多野 一個三罷可以係國殤前重震士氣 由其是和理非 可以一鼓作氣衝10 1

罷

無人做文宣

佢

老

母

香港人可唔可以決心罷工，唔止罷工一日，要連續幾日

一定罷唔成

盡做 做得幾多得幾多